(認真)有無巴絲試過割眼袋?

效果如何?係香港/台灣/韓國割?
幾錢?有無後遺症?

最好有醫生介紹thx

打針唔得咩

推

試過 幾好
15k

有無醫生介紹

試過，袋就係袋，不過係春袋

效果如何? 好好，除非你食勁肥

係香港/台灣/韓國割? 香港，5年前

幾錢?有無後遺症?睇你請唔請埋麻醉師，我請就30000幾40000蚊total。復原好好冇後遺症

最好有醫生介紹thx羅國庭

我

好貴

試過 依家用緊盲人鍵盤覆你